whatsapp按錯為我刪除 點轉返為所有人刪除

條信息自已唔見但人地見到

下世小心d

喺所有人部電話度delete

冇得救
whatsapp 唔預有人會柒2次

刪乜鬼呀
下面補返句 sor send錯咪算囉

Hj2q

Send 左自己碌9

賓周都損

個人資料黎

send 多次出group，然後今次緊記緊記delete for all 就得，完成✅

猛SEND其他相扮中毒

正解✅

Send多次，再按全部人删除

我都試過 最後都係無方法 唉

邊個咁大整蠱

HJ兩Q 賓州都損

岩，補sd尼2句

send 出group 話我執咗呢個電話，麻煩聯絡tel xxxxxxxx 抵拎返

要所有人都按錯先得。（好似係）

後續呢